【戚家冚家剷】遭逼婚女子涉毒殺丈夫一家致最少13死

巴基斯坦有遭逼婚女子涉毒殺丈夫一家致最少13死
2017-11-01 HKT 00:29

強迫婚姻在巴基斯坦一些貧窮落後的地區仍普遍存在。

警方說被告今年9月被迫結婚。她上星期將有毒物質混入奶中，原本只打算毒殺丈夫，但丈夫無飲用。毒奶之後被製成當地傳統乳酪，丈夫及家人進食後中毒，最少13人死亡，14人仍然留醫。

警方說涉案被捕的還包括一名自稱深愛被告的男子，及該名男子一名長輩。報道說，被告曾千方百計從丈夫家中逃走，但不成功。強迫婚姻在巴基斯坦一些貧窮落後的地區仍普遍存在，通常由家人促成。

毒奶之後被製成當地傳統乳酪

呢度有一煲糖水，一斤砒霜，倒晒落去之後。嘩，頂你個肺吖，重杰過芝麻糊，呢啲野會有人肯飲？

係一升牛奶，一斤砒霜。

咁杰梗係飲唔到，咪做乳酪囉。

或者戚家啲人豬頭抦，咁冇計㗎

喂，唔啱你整啖呀
好野黎，飲左之後曉飛天添㗎

屌你又變左有聲對白post

咁佢買一斤又唔洗用晒一斤既姐

但佢到搵唔到仲有批箱剩低

用唔哂點解要買咁多惹人懷疑